有邊位真係鍾意自己份工？

從來未對一份工有鍾意嘅感覺
每一日試過積極起身返工
鍾意自己份工嘅巴絲打，到底你地點搵到呢份工

無話好鐘意但唔抗拒,而且份工返得幾舒服
無工開無錢仲慘啦,有錢咪收工先玩

me , 除左個老細

非常熱愛, 每次都由出門口開心到番屋企
好掛住有工番既日子 😭

有 大學份intern 不過冇錢收

精神病？

返工唔講錢就唔該去做全職義工
返工可以鐘意但鐘意只係令你返工嘅時間過得舒服啲
到最後記著你返工咁辛苦係為個錢
唔好同人講你份工幾有意義
如果咁撚有意義咁大愛就去做義工

你份hea得嚟高人工 嘢又易做咪鍾意
你睇下d老細好鍾意返工 因為佢話事冇壓力 麻煩嘅就叫人做 越chur越搵得多錢 直情上癮

份工好輕鬆
起碼無討厭既感覺

呢個真

份人工勉強夠頂住份傷感

巴打返咩

唔通你做機師

證明我無

真
有人實話老闆都有老闆壓力

巴打做咩工

白事planner

返得開心的工通常都搵唔到咩錢

我份工或我做緊間公司一做就廿幾年，咁耐以黎從未轉過工，我既工作就係我既興趣既一部份。

點入行

黎先生

返咩好勁咁

me 教書

我都見過一個， 做咗25年， 但佢隔幾年會轉一轉 team